msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-01-28 13:45+0900\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: en\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/parts/Footer/AppFooter.tsx
msgid "Latest Block: {blockNumber}"
msgstr "최신 블록: {blockNumber}"

#: src/components/parts/Footer/AppFooter.tsx
#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/parts/Header/TopHeader.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Docs"
msgstr "공식문서"

#: src/components/parts/Footer/AppFooter.tsx
#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/parts/Header/TopHeader.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Governance"
msgstr "거버넌스"

#: src/components/parts/Footer/AppFooter.tsx
msgid "Support"
msgstr "고객지원"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
msgid "Starlay Finance is the largest lending protocol in the Polkadot ecosystem."
msgstr ""

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/parts/Header/TopHeader.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Medium"
msgstr ""

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Github"
msgstr "Github"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
msgid "Protocol"
msgstr "프로토콜"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
msgid "Developers"
msgstr "개발자들"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
msgid "Brand"
msgstr "브랜드"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
msgid "Media Kit"
msgstr "미디어 키트"

#: src/components/parts/Header/AppHeader.tsx
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: src/components/parts/Header/AppHeader.tsx
#: src/components/screens/Markets/Assets.tsx
msgid "Markets"
msgstr ""

#: src/components/parts/Header/AppHeader.tsx
msgid "Connect"
msgstr "연결하기"

#: src/components/parts/Header/TopHeader.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
msgid "Launch App"
msgstr "앱 시작하기"

#: src/components/parts/Header/TopHeader.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Bug Bounty"
msgstr "버그 바운티"

#: src/components/parts/Modal/MessageModalGradient/index.tsx
msgid "Close"
msgstr ""

#: src/components/parts/Modal/RewardModal/index.tsx
msgid "LAY Balance"
msgstr "LAY 자산내역"

#: src/components/parts/Modal/RewardModal/index.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "Wallet Balance"
msgstr "지갑 자산내역"

#: src/components/parts/Modal/RewardModal/index.tsx
msgid "Unclaimed Balance"
msgstr "클레임 필요한 자산내역"

#: src/components/parts/Modal/RewardModal/index.tsx
#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: src/components/parts/Modal/WalletModal/index.tsx
msgid "Connect Wallet"
msgstr "지갑 연결하기"

#: src/components/parts/Modal/WalletModal/index.tsx
msgid "Connecting the wallet..."
msgstr "지갑 연결중..."

#: src/components/parts/Modal/WalletModal/index.tsx
msgid "We currently supports Metamask only."
msgstr "현재 Metamask만 지원하고 있습니다."

#: src/components/parts/Modal/WalletModal/index.tsx
msgid "Metamask"
msgstr "Metamask"

#: src/components/parts/Modal/WalletModal/index.tsx
msgid "By connecting, I understood <0>how Starlay Finance works and the risks involved</0> and agreed to use it at my own risk."
msgstr "지갑을 연결함으로서, 본인은 <0>Starlay Finance의 사용법과 잠재적 리스크<의 존재에 대해 인지하고 있으며/0> 사용자 리스크를 부담하는 것에 동의합니다."

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "All"
msgstr "전체보기"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
msgid "All_Repay"
msgstr "전체 상환"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
msgid "Borrow"
msgstr "대출"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
msgid "Repay"
msgstr "상환"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Markets/Assets.tsx
#: src/components/screens/Top/parts/Assets.tsx
msgid "Borrow APY"
msgstr "대출 APY"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
msgid "Borrow APR"
msgstr "대출 APR"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
msgid "Borrowed"
msgstr "대출 내역"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "Borrow Limit Used"
msgstr "대출 한도 초과"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/parts/Summary/HealthFactor.tsx
msgid "Health Factor"
msgstr "대출 위험성 지수"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
msgid "To repay all, you will pay more than the amount shown because of the interest charged per second."
msgstr "이자가 초마다 책정이 되기 때문에, 전체 상환을 위해서는 화면에 보이는 수량보다 더 많은 금액을 지불하셔야 합니다."

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
msgid "Liquidity"
msgstr "유동성"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
msgid "ON"
msgstr ""

#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
msgid "OFF"
msgstr ""

#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
msgid "Collateral_Config"
msgstr ""

#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
msgid "Collateral_Amount"
msgstr ""

#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "Borrow Available"
msgstr "대출 가능"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
msgid "Disable"
msgstr ""

#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
msgid "Enable"
msgstr ""

#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
msgid "Deposited"
msgstr "예치됨"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "All_Withdraw"
msgstr "전체 출금"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "Deposit"
msgstr "예치"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "Withdraw"
msgstr "출금"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Markets/Assets.tsx
#: src/components/screens/Top/parts/Assets.tsx
msgid "Deposit APY"
msgstr "예치 APY"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "Deposit APR"
msgstr "예치 APR"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "This asset can't be used as collateral."
msgstr "해당 자산을 담보로 사용하실 수 없습니다."

#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "For more information, please <0>see our docs</0>."
msgstr "더 많은 정보를 습득하시기 위해<0>저희 공식 문서 페이지로 이동해주세요</0>."

#: src/components/screens/Dashboard/modals/parts/AmountInput.tsx
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
#: src/components/screens/Markets/Assets.tsx
msgid "Asset"
msgstr "자산"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
msgid "Reward APR"
msgstr "리워드 APR"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
msgid "APY_Deposit"
msgstr "APY"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
msgid "Collateral"
msgstr ""

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
msgid "APY_Borrow"
msgstr "APY"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
msgid "Deposit Markets"
msgstr "예치 마켓"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
msgid "Borrow Markets"
msgstr "대출 마켓"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Summary/BorrowLimit.tsx
msgid "Borrow Limit"
msgstr "대출 한도"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Summary/NetAPY.tsx
msgid "Net APY"
msgstr "최종 APY"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Summary/index.tsx
msgid "Deposit Balance"
msgstr "자산 예치"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Summary/index.tsx
msgid "Borrow Balance"
msgstr "자산 대출"

#: src/components/screens/Markets/Assets.tsx
#: src/components/screens/Markets/Overview.tsx
#: src/components/screens/Top/parts/CurrentMarkets.tsx
msgid "Total Deposited"
msgstr "전체 예치 내역"

#: src/components/screens/Markets/Assets.tsx
msgid "Deposit Reward APR"
msgstr ""

#: src/components/screens/Markets/Assets.tsx
#: src/components/screens/Markets/Overview.tsx
#: src/components/screens/Top/parts/CurrentMarkets.tsx
msgid "Total Borrowed"
msgstr "전체 대출 내역"

#: src/components/screens/Markets/Assets.tsx
msgid "Borrow Reward APR"
msgstr ""

#: src/components/screens/Markets/Overview.tsx
msgid "Deposit_Top3 Markets"
msgstr ""

#: src/components/screens/Markets/Overview.tsx
msgid "Borrow_Top3 Markets"
msgstr ""

#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "Borrowing"
msgstr ""

#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "Yes"
msgstr ""

#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "No"
msgstr ""

#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "Reserve Factor"
msgstr ""

#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "Used as Collateral"
msgstr ""

#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "Loan to Value"
msgstr ""

#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "Liquidation Threshold"
msgstr ""

#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "Liquidation Penalty"
msgstr ""

#: src/components/screens/Sorry/index.tsx
msgid "Go Back"
msgstr "뒤로가기"

#: src/components/screens/Sorry/reasons.ts
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
msgid "Starlay Finance does not support mobile access currently. Please connect to this website using your PC."
msgstr ""

#: src/components/screens/Sorry/reasons.ts
msgid "Something went wrong. Please go back."
msgstr "잘못된 정보가 감지됐습니다. 뒤로가기를 통해 다시 시도해주세요."

#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Menu"
msgstr ""

#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
msgid "Sorry"
msgstr ""

#: src/components/screens/Top/parts/Backers.tsx
msgid "Backers"
msgstr "배커"

#: src/components/screens/Top/parts/Backers.tsx
msgid "We're supported by leading teams and organizations"
msgstr "최고의 팀과 기관들에서 저희를 지지해주고 있습니다. "

#: src/components/screens/Top/parts/CurrentMarkets.tsx
msgid "Current Markets"
msgstr "현재 마켓정보"

#: src/components/screens/Top/parts/CurrentMarkets.tsx
msgid "The more funds that will be borrowed, the higher the interest rate will be"
msgstr "더 많은 자산을 대출받을수록, 더 높은 이자율을 받으실 수 있습니다."

#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
msgid "Low Risk Farming on Astar Network"
msgstr "Astar Network의 저위험 파밍 플랫폼"

#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
msgid "The largest lending protocol in the Polkadot ecosystem"
msgstr ""

#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
msgid "Explore the docs"
msgstr "공식문서 둘러보기"

#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
msgid "Powered by"
msgstr "Powered by"

#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
msgid "ASTAR"
msgstr "ASTAR"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Transaction Preparing"
msgstr "트랜잭션 준비중"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Waiting for transaction to be ready..."
msgstr "트랜잭션이 대기중..."

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Confirm Transaction"
msgstr "전송 완료"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Approve sending the ERC-20 asset to the pool."
msgstr "풀에 ERC-20 자산 전송하기 동의여부."

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Transaction Pending"
msgstr "트랜잭션 펜딩중"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Waiting for the transaction to be confirmed..."
msgstr "트랜잭션이 검증되길 기다리는중..."

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Confirm the transaction."
msgstr "트랜잭션 확인."

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Succeeded!"
msgstr "성공!"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "You transaction confirmed!"
msgstr "트랜잭션이 성공했습니다!"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Transaction Canceled"
msgstr "트랜잭션 취소됨"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "You have canceled the transaction."
msgstr "트랜잭션을 취소했습니다."

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Error"
msgstr "에러 발생"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Something went wrong..."
msgstr "잘못된 정보를 감지했습니다..."

#: src/hooks/useUnsupportedChainAlert.ts
#: src/hooks/useUnsupportedChainAlert.ts
msgid "You need to change to a supported chain"
msgstr "적합한 네트워크로 재설정 필요"

#: src/hooks/useUnsupportedChainAlert.ts
msgid "Please switch the chain with your wallet."
msgstr "지갑 내 네트워크 전환 필요."

#: src/hooks/useUnsupportedChainAlert.ts
msgid "Please switch the chain with your wallet..."
msgstr "지갑 내 네트워크 전환 필요..."

#: src/hooks/useUnsupportedChainAlert.ts
msgid "Failed to switch the chain"
msgstr "네트워크 전환 실패"

#: src/libs/wallet-provider/providers/metamask.ts
#: src/libs/wallet-provider/providers/metamask.ts
#: src/libs/wallet-provider/providers/metamask.ts
#: src/libs/wallet-provider/providers/metamask.ts
msgid "Your wallet needs to switch networks manually."
msgstr "지갑 내 수동으로 네트워크 전환 필요."

#: src/utils/estimationHelper.ts
#: src/utils/estimationHelper.ts
#: src/utils/estimationHelper.ts
#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "Enter amount"
msgstr "수량 입력"

#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "No balance to deposit"
msgstr "예치할 자산이 없습니다."

#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "No balance to withdraw"
msgstr "출금할 자산이 없습니다."

#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "Insufficient collateral"
msgstr "담보자산이 부족합니다."

#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "No liquidity to withdraw"
msgstr "대출받을 유동성이 부족합니다."

#: src/utils/estimationHelper.ts
#: src/utils/estimationHelper.ts
#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "Health factor too low"
msgstr "위험 지수가 매우 낮습니다"

#: src/utils/estimationHelper.ts
#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "Borrowing limit reached"
msgstr "대출 한도 초과"

#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "No liquidity to borrow"
msgstr "대출받을 유동성이 부족합니다."

#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "No balance to repay"
msgstr "상환가능한 자산이 부족합니다."
